狗用水路運gear去中大

如題

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

推

幫手推

0059收到消息

運兵？

應該仲會運埋彈藥gear

推呢個
水狗基地??

中大生留意

pish

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

morning sir

Push

其實呢個位係水警外港總部黎一直佢地都喺度食飯補給，有槍房...成座大樓用

係

再拉

畜龍0035呢到落地

Le d冚加產每次係le d時候出現

Pish

幫推

推
推
推

奴性咁撚重番大灣區啦 屌你老母

黑警 死全家

所以話邊有得同美國鬥，負資產都學人講中国夢，夢遺你地都流到既

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

推左先

中大人斬樹封二橋！！

P牌 sir

所以話邊有得同美國鬥，咩軍事科技都無學人講復興，生鏽廢鐵你地都買到一架既

咩

燒船